[等轉行啦陳家賢👍🏻] 巴士狗公然FB爆粗怒屌乘客

有埋職員編號真係唔該哂

1陣就直接打去kmb

慢慢 唔好話FB 我成日當面屌啲傻撚 最多打黎講兩句

樓主skr skr
牛b死了

低下階層互片,抵你哋上唔到位

佢又講得無錯喎